聞說你時常在下午 來這裡買馬仔 逢禮拜留連快活谷 還是未間斷

何以我來回巡邏遍 仍然和你擦肩
還仍然在各自宇宙 錯過了春天

只差一馬鼻 神威敖翔入Q
可惜仆街割能

又幾撚岩音喎

咩教會

又話帶左綠帽永別既

....等一生都等